第一屆連登狗狗拳擊大賽正式開始！

雙方係度試水溫！睇下對方實力如何

紅狗忍唔住出擊了！！！
藍狗微笑應對！十分有自信

藍狗一手就黎個四兩撥千斤化解危機並令紅狗露出破綻！

藍狗馬上來一個大反擊

最後

紅色係勝利嘅顏色

兒登

真係好似返緊小學咁

中二病

做咩啫你

仲要玩幾多日

Between，我都整返個先

你話笑死唔笑死

完啦好嘛

on9 啲姐
又唔算小學雞既

鐘聲響起歸家的訊號

無撚聊

戇撚鳩